唔選sane呀傻鳩德國?

心都涼撚哂

得番班老野係到 叫完雞 軟哂腳咁

鼻屎佬抵撚死

想問下其他有踢得幾好

仲要成班德撚話達斯拿好過佢

損左，點比梅拿破入球紀錄

同唔選蘭尼一樣

防守唔見影 進攻無撚用

墨西哥都輸

仲用高美斯頂波

不如叫返高唔路斯出黎

德撚呢，唔係話Sane唔岩團體足球咩?
團體足球炒班雞蟲幾多球呀

英格蘭唔選樓主都on9啦

結果出哂咁多隻翼都無波入

應該選埋小豬

絛後防好sexy 保定眼神防守

班德撚都on99

睇到好心涼
望住個達斯拿柒

德國咁廢 選邊個都冇用啦

左手邊個窿穿哂 sane平時鳩跑返黎守

奧燒廢到對面隊都唔守佢

鼻屎佬

輸在今場無R春袋

睇個款 鼻屎佬會繼續場場戴斯拿同梅拿

開頭以為熱身實保留實力，點知原來真係咁廢

無哂四年前德國既機動性，ozil 慢就一定，但連key pass都無就真係 基迪拉太前，保定有d炸彈feel, 連斯拿就可以不提

最好場場用達斯拿話哂洲際國家杯mvp

無防中，基迪拉一早要out。

之前成班人話唔選sane係正路，reus同draxler同隊波好夾，依家夾到輸波啦

蛆子好波

贊卡好d

達斯拿去到法甲 d數據都係咁廢
Sane場場正選 踢到識飛都冇得踢

講真 梅拿就唔應該用 踢4231 但2個防中位 卻奧斯沖左上去做攻中 佢地打法就好似一定要傳比甘美治斬中 得呢一招 搞到比人反擊就係輸甘美治條路

踢英超踢到100分破記錄 個人數據入球助攻上雙都冇得踢世界盃 真係痴撚線 用佢打正前都好過隻雲拿啦

抵啦，又話sane唔啱德國風格
而家無人識突破

選法甲後備都唔要英超正選

德撚話唔需要人突破呀 我地德國踢整體

係英超破紀錄冠軍正選都唔要

路維講哂話咩 唔簡佢因為數據又顯示點點點

又話踢親德國都唔夾又物7

事實係你隊波 想有d有質素ge純翼都冇

sane起馬拉下邊。draxler 就成場佔中

琴日睇反而高美斯幾好
但其實點樣計都好
德國翼鋒依期點計都好
最好果個點都係sane掛

出sane結果都係死扭，可能會好過達斯拿
問題係應該一早出萊斯

因為sane唔鍾意人撩鼻屎

不如吹埋叫佢打後防唔會失波丫笨
正前

個頭咁柒點襯呢班男模

Sane 今季打得咁好都唔選佢
天亡德撚

不如話路維唔鍾意意粉頭

人地話踢整體呀 哥狗教嘅sane識條春咩

鼻屎佬教波洗連登仔教

未完全咁快推

達斯拿勁好多

驚閪咩 垃圾德狗